[
    {
        "id": 106,
        "question": "Bir uyarıyı, bir tehlikeyi bildirmek için verilen işaret",
        "letter": "A",
        "answer": "alarm"
    },
    {
        "id": 1195,
        "question": "Çiçek demeti",
        "letter": "B",
        "answer": "Buket"
    },
    {
        "id": 533,
        "question": "Mecbur bırakma, zoraki",
        "letter": "C",
        "answer": "Cebren, cebir"
    },
    {
        "id": 173,
        "question": "Badem, kayısı, erik vb. tek çekirdekli yemişlerin körpeyken yenilebilen ham şekli",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çağla"
    },
    {
        "id": 1694,
        "question": "ÇEŞİTLİ TONLARI BULUNAN KIZIL KAHVE AT RENGİ",
        "letter": "D",
        "answer": "Doru"
    },
    {
        "id": 209,
        "question": "Çok gerekli, vazgeçilmez",
        "letter": "E",
        "answer": "elzem"
    },
    {
        "id": 229,
        "question": "Tanıtma filmi",
        "letter": "F",
        "answer": "fragman"
    },
    {
        "id": 800,
        "question": "Abartılı, aldatıcı ve yapay davranış",
        "letter": "G",
        "answer": "Gösteriş, Gösterişli"
    },
    {
        "id": 1175,
        "question": "Görev ve yapı bakımından canlılığın bütün özelliklerini gösteren en küçük birim",
        "letter": "H",
        "answer": "Hücre"
    },
    {
        "id": 1606,
        "question": "Birine güler yüz gösterme, hatırını sorma, tatlı davranma",
        "letter": "İ",
        "answer": "İltifat, iltifat etme, iltifat etmek"
    },
    {
        "id": 1841,
        "question": "KEMAN AİLESİNDEN, EN KALIN SESLİ YAYLI SAZ",
        "letter": "K",
        "answer": "Kontrabas"
    },
    {
        "id": 1704,
        "question": "Meyve ve bazı bitkiler ile alkol, esans karışımından yapılan şekerli içki",
        "letter": "L",
        "answer": "Likör"
    },
    {
        "id": 310,
        "question": "Bir emek karşılığında aylık, haftalık gibi verilen ödenek",
        "letter": "M",
        "answer": "maaş"
    },
    {
        "id": 638,
        "question": "Sıklığı az olan, seyrek",
        "letter": "N",
        "answer": "Nadir"
    },
    {
        "id": 909,
        "question": "Taş ya da maden çıkarılan yer",
        "letter": "O",
        "answer": "Ocak"
    },
    {
        "id": 1538,
        "question": "Korumak, görünmez duruma getirmek veya gizlemek için üstüne bir şey koymak",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örtmek"
    },
    {
        "id": 667,
        "question": "Yalnız ad ve soyadının baş harfleriyle atılan kısa imza",
        "letter": "P",
        "answer": "Paraf, paraf atma, paraf atmak"
    },
    {
        "id": 683,
        "question": "Yanlış, yozlaşmış, vb. şeylerin iyileştirilmesi veya köklü değiştirilmesi",
        "letter": "R",
        "answer": "Reform, Reform yapma, Reform yapmak"
    },
    {
        "id": 1824,
        "question": "Bir şeyin yalnız kenar çizgileriyle tek renk olarak beliren görüntüsü, gölge",
        "letter": "S",
        "answer": "Silüet"
    },
    {
        "id": 923,
        "question": "Daha çok cami avlularında bulunan havuz",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şadırvan"
    },
    {
        "id": 1064,
        "question": "Şişe gibi dar delikleri tıkamaya yarayan mantar, cam, tahta veya plastikten tıkaç",
        "letter": "T",
        "answer": "tapa, tıpa"
    },
    {
        "id": 69,
        "question": "Tıraş için kullanılan açılır kapanır keskin bıçak",
        "letter": "U",
        "answer": "ustura"
    },
    {
        "id": 469,
        "question": "Ayrıca, bir de, bundan başka",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üstelik"
    },
    {
        "id": 1568,
        "question": "İş yerinde çalışan işçilerin belirli bir sırayla görevi yürütmeleri",
        "letter": "V",
        "answer": "Vardiya"
    },
    {
        "id": 953,
        "question": "Tibet öküzü",
        "letter": "Y",
        "answer": "yak, yak sığırı"
    },
    {
        "id": 845,
        "question": "Yersiz ve zamansız davranışları olan kimse",
        "letter": "Z",
        "answer": "zibidi, zırzop"
    }
]